其實張秀文真係有樣有身材

點解紅唔起？大台點解淨捧胡定欣呢啲岩岩蠶蠶嘅人？張秀文點解要揀壽仔？

有樣

最弊你冇圖

起碼贏高ling九條街先

你唔識佢咩？

垃圾post

樣真心講稱唔上靚 叫做正正常常囉

巴打係咪住烏克蘭？頂你班友條線高過101

樣你老母

唔靚咪紅唔起囉
有波大曬咩

唔係鄭秀文呀

見過真人, 靚過上鏡

true

青山走犯先最正常 總統你好

紅唔紅真係睇命運

高ling靚啲喎，白滑大波皮膚好！

反正都樣衰 寧願屌陳偉琪

我屌晒你地果份！

冇樣有身材

佢兩個酒粒真係好醜

唔知仲係咪處

我細個好鍾意豬小姐
其實幾得意丫

c 眼 都唔係啦